【阿式自爆】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

1

FU

kongu個joint dance

年年都係咁
成堆龍友上 run run shaw 搵位影相

ALL DANCE G

好淫賤 下年搵下d課程入去讀下先

以前有個 fd 平時斯斯文文
屌你 hall dance 淫撚到

洗撚咩行入去就得

由淺入深 上堂cow定 再等佢地跳 咁先有風味

D地盤佬成日入去食飯

開始左啦??

Cow 左你叫佢直接跳脫衣舞比你睇都得啦
Hall dance

獨樂樂不如眾樂樂
大家又有得睇 佢又會用淫賤眼神望住我黎跳

笑4

手足識玩

女人如衣服 呢d淫賤g梗係要同d兄弟分享

片摩牙PLZ

綠日子真傳

阿 po 已死
冇人 king 股 king 樓

針曬啦

開考
再見

打緊機牙

Arsenal are split over who they want to replace Arsene Wenger. This is, however, expected to be his final season in charge, even if Arsenal win the Europa League. [Telegraph]

King 樓 ok?

快d 躝啦老野

抽緊居屋了

樓都就黎死啦

正啊

樓價一針就買多層

Hoball

快針

針吧普狗

去人地單位針變兇宅,咁我就夠錢買了

第一時間買龍門中堅先

樓價針普狗即刻買樓
He 不敗之地

最快月底刀加息了

買完租出去好了
唔係普狗個鬼日日煩住你king樓

等左好耐

有咩球員想爺爺留底牙

個班廢到仆街但因為係契仔先有得踼既冗員

一齊king 收jo

Ok

2&.........

係香港有穩定jo 金俾老母退休就煩少樣支出了

he上場carry全隊呀

普狗唔睇波㗎疏

Carry 到豬波

屌 好撚攰

2個都係狗黎

搵咁多都係G BO咁姑寒

我得8千一個月都唔知點搭嗲

八千美金

有無人生loser圍爐區

8千台幣

Here

屌你老母！

屌你老母x2

same呀手足

8000台幣都夠食台妹了

0收入

痴撚線 祖爾巴頓俾fleetwood town請咗做下季教練 會唔會打鳩啲球員

u有台妹做性奴

撚有樓係澳洲

淫賤房東

雲加 真係收皮 ？

剛剛開完會，傾緊請安76鼻屎佬定社曹好

76 daddy

但呢到係香港

Favre is coming

630麻煩block埋我 完全封鎖個隻

對G黎講又真係另類溫馨

唔好ON9啦
要出軌你日日同佢十幾個鐘都可以出到

屌你老母返學要返五日好唔人道

阿po 已死

聽日冇堂

全盛時期既阿 po 一日可以死幾多次

得返me 真毒留守

下星期三同一日兩科major final

睇下迷普有幾多個留言

#metoo

你呃人 你講大話！

好撚多成功人士
AS巴過5皮人工
Me is Rubbish
都係出返去繼續做野

X2

King 樓3子得me 辣殺
As ching >50k
$1 ching >100k
Me <20k

Me <10K

我做義工

但你收租

我貼錢打工

訓醒

屌左老婆未

換左妻未

朝早屌左次
收工再算

認真，到時做野要用就會記得架啦
而家諗左點chok GDP 仲好啦

Objectives: 1/3

33% NOW

Exac7tly
讀書階段最緊要 chok 高成績
做野既之後再算

讀既野同做既野唔同是常識吧

打老婆：要放 SOS 搵人協力打

多謝儱s

ok i am coming

me成功轉工就過5皮
同成功中六合彩就發達一樣

現實=9k hkd/month

Ching 神已加入任務，難度己更改為多人遊玩模式

唔怕老婆比人屌

打緊喇,隻野出曬水

隻野邊個部分係弱點

係咪打緊爛閪龍？
洗唔洗聞臭腳先有得打

上面成班咸濕佬

仲搵緊,好頑強
唔怪得之手足要SOS

好賤

阿pose有人唔賤?

你啱
日日比迷普撚都仲入黎
賤過隻狗

得me 高汁同係好人

engine=狗

又執老婆幾劑

雲加

迷雲同tvb dog都係好人

支持TVB

識野

不離不棄支持逆緣

一陣禾清又起晒鋼咁屌柒你地

只睇愛回家

儱想屌邊個就邊個

一開頭以為係講緊刀龍，點知係人中之龍

屌原來講緊人中之龍

儱禾

Dllm 普狗

成班垃圾tbb豬同迷雲狗一樣自甘墮落

禾ching 想屌邊個就屌邊個

儱屌你地唔起牙👎🏻

橫眉屌鳩阿po狗
俯首甘為大小姐牛

收嗲啦大陸仔試都未考好學人抽水

新果套衛斯理搵fisherman lok做

又屌

星期四真是好撚悶

Patrick Vieira lined up to become Arsenal manager but Arsene Wenger will not be sacked even if he fails to lead club to Europa League triumph

Arsenal's Jack Wilshere on Wolves' transfer shopping list as they return to the Premier League
By John Cross

Arsenal split on who they want to succeed Arsene Wenger
Matt Law

去踢狼隊做核心啦

Luis Enrique, who is keen on managing in England, has been linked with Arsenal

Brendan Rodgers is another manager who has been touted as a possible replacement for Wenger

Wolves 有支資
可能出高人工比唔續約既太子

Raul Sanllehi would prefer Luis Enrique to replace Wenger, with others wanting either Julian Nagelsmann or Domenico Tedesco.

Gazidis is a big admirer of Mikel Arteta, but has also been impressed by Leonardo Jardim & Brendan Rodgers

去踢中型班,慘

Atletico Madrid coach Diego Simeone says beating Arsenal in the Europa League and chasing Barcelona in La Liga could convince forward Antoine Griezmann to stay. The France international, 27, was linked with Manchester United last summer.

咁一定留唔坐基沙文啦
都輸硬比爺爺

大炒下體狗，基沙文求爺爺買佢

原來基沙文已經27

同爺爺再無合作機會了

雲加自己唔買

eba.......

法國國家隊

基沙文今年歐霸盃豬波後求爺爺買

爺爺又撚多次佢

狼隊:不了,已經有Ruben Neves

唔同位

同未開始俾老野推上去踢攻中果時個位咪差唔多

爺爺：已經有LMAO 基沙文不了

牛奶唔肯簽就快D 走

又要霸住個位

讓返件10號俾燒啦
又話DNA但續約又要諗

某阿狗會然

羅x定jx

撞過人入醫院打石膏啦

好撚揪得

打呢d肥仔邊會入中路嫁
緊係用速度玩側擊fake臭佢啦

攻佢下路 一野kick低佢

條友米6,上PE堂踢波自己帶住波沖埋黎,成個人比人撞到飛起左,個阿SIR仲好大力扯佢起身 之後自己死死地去醫院睇醫生

岩牙 贊boy 食過下夜粥喎

講就叻,做撚到咩

其實唔難 身法閃去後面 一野kick跌佢

個阿sir無讀過急救架？

個SIR好似不嬲好憎佢

迷贊話佢幼稚園已經揪低唔少肥仔啦
係上到小學修心養性先收山

有條友搶板想KICK我我順勢壓埋落佢度,之後落堂就早退

我身位壓到魚住郁都冇得郁

手足=赤木

The Rock

靜晒 阿po已死

返工牙

放工

返學牙

返工同打機無衝突

然家

關我撚事咩dllm

大陸囝

早

訓醒就放工

收工

番去再訓

收6

呢排去買餸都比街市佬話我殘左好多

仲有talk要聽 9點先完

咁chur 希望今晚不再失眠

一日3q

香港清水健

飛馬單野全部告唔入 威廉

要搵Benz 雄

做乜事咁靜

勃勃素

海狗丸

願意用會員+真人2&b換返卡叔返黎

打老婆咁rich，佢老婆緊係想佢快啲死

老婆大食唔怕偷食

調返轉

死左識過另一個 益左第個

試下果個係你老豆，睇下你仲講唔講得出呢d說話

認罪超級大傻仔

WW RIP

老左個個都玩完架啦
緊係襯老婆後生玩到盡

證明你冇經歷過人生態

綠日子老婆唔係人人都屌得落。。。咁多鋼線毛

我翻嚟啦

會員可以走
New: Wenger not ruling out new deal for Cazorla – p1r.es/2qJju06 #arsenal #afc

Arsene Wenger said that Santi Cazorla could be given a contract extension, he also went on to say:

"The last news I heard is that he is doing very well, so I hope that certainly he will come back before the end of the season."

#afc

Speaking to the press this morning about the fitness of the players, Wenger said, “We have some uncertainty about Wilshere. It’s a small problem with his ankle.

“Mkhitaryan is not back, and Ospina is available again.”

The manager was asked about Aaron Ramsey, who suffered a nasty cut in the 2-2 draw with CSKA Moscow last week.

“He has not participated in full training but he is practicing in non-contact,” he said, “but he’s available for Sunday.”

As for the Armenian international, doubts that he was going to miss the rest of the season seem to have been dispelled.

“Mkhitaryan is running again,” said the Frenchman. “We has to progress him in next 3-4 days to see how much intensity we can put in his training sessions.”

And on when he might play again, he continued, “Possibly Thursday, at the earliest.”

Wenger also hinted he’d play a strong team against the Hammers despite the upcoming game with Atletico the following Thursday.

“I rested some players after Moscow, so they will need a game,” he said. “It’s not so much rest, but preparation.”

MK 竟然唔係收 league

星期四full team教訓西波

未經過阿仙奴 體能訓練洗禮 遲早變多傷

歐霸有希望

死老野又要人未好返就出

紮住踢咋？

對下體會
焗住搏

Alonso banned for 3 matches

保雲定保米
咁緊係保雲喇

"My personal situation is not my worry at the moment. My worry is to transform a season with many disappointment away from home into success. That's what matters to me. My future is in front of me every time I make a half turn."

- Wenger on if he will stay next season

好撚厚面皮

晨操之星比甲入波
聯賽踢左 4 場入 2 球

仲續乜鬼,踢都踢唔到

=.=

阿 po 又死

啲討論好撚低汁=.=

.@SkySportsNews understands the FA, Premier League and EFL are close to agreement over the introduction of a winter break ⛄

Details: skysports.tv/gXU3iS

有冇人玩

刷再幾次都唔中淺野

終於俾爺爺爭取到

咩垃圾驚

要走了
冇藉口

新創造球會 sega自己整

可以整球員 ，但整唔到五星爺爺

梗係啦，雲加打中堅㗎

唔係5星即係垃圾啦

“Patrick Vieira is the in-house candidate to replace Pep Guardiola.”

@MartinLipton reveals why Vieira won’t be Arsenal Manager anytime soon ❌

佢隨機出星 同位置 ，有人整亨利 碧咸 一整就五星

一陣試下

=.=好無營養

Mandy好主動
叫博士過夜

博士有得玩腳

Tvb forever ho ball

成功了

摺埋個聯賽盃先講

迷雲

點刷

‘I think Jack will decide before the World Cup’

Jack Wilshere’s decision to stay or go this summer is still pending, but Arsene Wenger believes he will make his choice before the World Cup.

Here’s the latest update from the boss:

on Jack’s contract…
I cannot give you any news because I don’t really know what is in his mind. I can just update you by saying that until now he has not signed. He has an offer and we want him to stay. He has an offer that is on a long-term contract basically, and I hope that at some stage he will sign it.

on whether it’s hope he’ll sign rather than confidence…
You can reproach me maybe, but I’m always confident. I am confident, really.

on whether it’s better to pay Jack what he wants rather than buy a replacement…
If you think like that, there’s no limitations anywhere. As a club you want the players to stay and to be paid well, and I believe that everybody would agree that we pay our players very well.

on setting a deadline for Jack's decision…
No, no. He has the freedom to make that decision, he knows I want him to stay and overall I hope that at some stage... he as well is focused on winning the next game, and certainly he will make his decision a bit later.

on whether it could go into the summer...
I don't think so, I think he will make his decision before the end of the season. He will not want to go to the World Cup and not have settled his situation because that would not be reasonable as well I think.

取消聯賽盃先係最好
個歇冬期可以長d

雲加：當然希望排名高過般尼

【體育】阿仙奴領隊雲加坦言歐霸盃已成球隊餘下首要目標，但仍希望在英超力爭上游。

「這個周末是為下周四的比賽而戰。」雲加在剛召開的記者會上，表明下周日主場鬥韋斯咸時會收到主力，留力應付之後對馬德里體育會的歐霸盃大戰，「這不可說成大休息，是準備。歐霸盃是首要目標，因為在聯賽的上升空間有限。」

儘管如此，他表明不欲以一個差勁的排名結束聯賽：「當然，我們想排名在般尼之上，在英超尚有一些重要的比賽，我們希望以高位完成，所以是時候重新開始，看我們最終的排名。」阿仙奴目前33戰得54分排第6，僅比般尼多兩分。

在訪問中，雲加透露了最新軍情，包括艾朗藍斯可望對韋斯咸時披甲，而米希達利恩有望出戰馬德里體育會。他又重申希望韋舒亞留效，但暫沒有新消息可發表。

奧巴美揚：曾擔心與拿卡錫迪難合作

奧巴美揚一月加盟阿仙奴，此後表現頗獲好評，與隊友拿卡錫迪亦見化學作用。不過他近日透露因當年在法甲與不少里昂球員有「牙齒印」，曾一度擔心兩人未能合作。

作為阿仙奴身價最高球員，奧巴美揚不論在個人入球及為隊友作鋪路上都有不俗的表現，但曾效聖伊天的他承認曾擔心與前里昂射手拿卡錫迪難以合作：「拿卡錫迪曾效力里昂，而我是前聖伊天的球員。他是個好人，我加盟以來都對我很好。但老實說，我剛剛是有點擔心我們的關係，因為我過去與一些里昂球員確相處不來，不過我與拿卡錫迪則從沒問題。」

奧巴美美揚目前為槍手在英超上陣8次射入6球，而拿卡錫迪則在各項賽事攻入了13球。（）

驚青訓收皮咪學西甲咁b隊踢英冠

左下 創建
入名 入國家 入特稱

唔啱心水 不保存 可以整三個球員

屌左第2炮未

跟本就要

英甲

老野未拎過係唔會走

明天星期五

距離final又近一日

新阿留名

夜晚無哂人了...

瑞芳

番埋聽日放假

雲加好波

迷雲是一種信仰

返七日

生產力

不過班幻幻咁細個踢英冠應該會傷到要掛靴

Wenger on Santi Cazorla: "I haven’t seen Santi since the League Cup final - he is in Spain having rehab. The last news I heard is that he is doing well. I hope he will come back before the end of the season. Will he play again in the PL? I don’t know."

7日都番6收6？

龍老太

好型

乞衣都可以打士碌架

好撚柒 剪番短頭髮算啦

棟仁

今個星期日要學埋野

晨麗好大波

imom

短頭髮better

竟然唔係伏

大陸g 黎講佢真係好撚正

達叔笑死我

隻腳好粗

「槍手」攞正牌入賭場鬆一鬆

【體育】周日對韋斯咸前，阿仙奴一眾球員拉大隊到倫敦一所賭場歡度了一晚，但輕鬆還輕鬆，領隊雲加則強調不會在聯賽放軟手腳。

英國《太陽報》拍到19名阿仙奴一隊球員周三晚集體現身於倫敦的Barracuda賭場，不要誤會，並非一眾兵工廠球員集體作反違規，報道指出他們是在會方安排之下輕鬆一下。

眾「槍手」這次到賭場除享有貴賓式招待，獲安排到私人廂房享受美酒佳餚之外，賭場更為他們準備了一點點籌碼作「小賭」之用，眾將如比利連、格列沙加和艾朗藍斯都盡慶而回，以輕鬆心情迎接對韋斯咸的聯賽比賽與下周的歐霸大戰。

阿仙奴今季在聯賽爭標無望，歐戰席位亦不甚穩健，唯一可以寄望的是歐霸盃，雖然阿仙奴領隊雲加表明歐霸盃是球隊現時首要目標，但仍未肯於本土戰線投降，稱已隊於主場表現不俗，須要保住酋長球場的主場氣勢。

圖片來源 : Twitter圖片

保住主場氣勢，作客就全輸

訓唔著

一齊叫春吧

訓左粒幾鐘醒左
訓唔番
梨做咩牙

咁勤力牙

訓教吧手足

[img] [img] [img] [img] [img] [img]

好波！

630 係咪block 得

Block佢前block咗我先

9 up佢都好認真

典牙支那仔

唔訓既你做緊咩

打緊J

Block 佢就block埋我
我地共榮共辱

返支那啦你

Seng re quai le

Xiexie ching

生日快樂
祝你做新域子做得開心d

Shengri kuaile

新域子多謝大家

又狙擊me

腥日塊落

大陸囝 我愛你

亲，生日快乐

好想訓覺呀
訓唔撚著

( Show Blocked User - Vieira(new630) )

好撚煩

你好投入呢個角色
我真係EQ幾高

Good job

等消息真係好on9
send個email話唔成功有幾難

咁早訓緊係訓唔著

慣左

生快啦傻b

多謝ching忍禾

係時候又要出擊

睇黎阿po容不下我

挽留

請出招

Sor
其實我係想打你EQ高

歐超盃再聚

佢地點都要搵班後備standby
不過對interviewee 黎講真係好麻煩

佢無參加熱狗少年軍都要比D時間搵料牙

有個隔左成年打黎叫我番工,仲問點解唔做

係阿狗post
我只係一個低賤過狗晚人

成年都有

賣假波衫咪得囉

睇你個user name就知你係狗

係年幾2年
我心諗最近無SEND過CV,仲要去埋澳洲

岩岩check番16年11月SEND 18年2月定3月叫去番工

正常唔係一年就del record架咩

屌佢老母啦

你話做呀 不過2022 先開工

你下次搭subway 小心d

好彩我冇錢去英國

.................

叉電啦ching

點睇係綠日子啦
其實迷雲5虎都高汁過普狗,禾狗

迷雲派eq多數高d

好能開心，竟然買到阿犬對馬體飛

票價好似兌現承諾平左一半

happy birthday
真心幾欣賞你個eq

52鎊

俾錢入去睇俾人456

幫你推po牙

我入去屌柒電叻

講就兇狠

等屌完之後贏撚左

第一係who

真阿dna

老野係咁，好撚鬼
而家係wenger out cycle "stay phase"

起身返工

痴撚線 上一頁成頁都無野睇

630...

痴撚線條煩膠解封左？

完全封鎖左啦，見唔到佢

又封鳩人

又開過新ac玩過

完全封鎖呢個功能真係無得輸

連仔好波

成班狗黎

馬體會 係補賽都玩勝利十一人
23號又踢 再黎油長球場

死打手 再嘈扑埋u

星期五

又有 新ac叫咩名

又hey 0我 屈人打手

琴晚12點半已經訓 都好辛苦...
星期五

韋拉牙

痴撚線

馬體會

Happy Friday 今晚去食囡

聽日去露營

野外露出

仲要落雨 濡xxx + 野外

希望冇雨

Wenger names Vieira as potential Arsenal successor

"He works in the moment in New York and he works for Manchester City," Wenger said of Vieira, who has spoken of his interest in returning to Arsenal.

"He's a guy who has the potential one day, yes. I've followed his managerial career.

"I think he does very well but overall, this Premier League is special.

"You have to come in and there are plenty of former players who played here who have potential, the intelligence and knowledge to do it."

agger wenger

橙

呢排郊外一定有雨

已經過數

Wenger still confident Wilshere will sign 'long-term' Arsenal contract

"I cannot give you any news because I don't know what's really in his mind," the Gunners boss told a news conference. "He has not signed, he has an offer, we want him to stay.

"He has an offer on a long-term contract. I hope, at some stage, he'll sign it. I am always confident. You want the players to stay and be paid well and I think everyone would agree we pay our players well.

"He has the freedom to make that decision. He knows that I want him to stay. I think he will make the decision before the end of the season. He will not want to go to the World Cup and not have settled his situation."

享狗得個講字

請左師傅開壇求雨了

Arsene Wenger hoping to offer Santi Cazorla new Arsenal contract... but has no idea if he will ever play again

翻雲覆雨
but ipad

約左大波妹？

續一年 唔得就落u23 帶班wonderkids
之後跟大梅做教練啦

直接退役啦

黑b 勁過佢啦

黑b起到腳先講

再踢驚佢對腳真係要切

馬體會比皇蘇炒

而家已經同切冇分別

btw 佢用果個好似係私伙醫生

慘

呢球我都入喇 好彩搬泥柒咋

黑B >>>>>>>>> all 英超FW

龍都唔撚中...

愈講愈嚴重，而家同癱左無分別

唔講唔記得轟仲有巴克利同飲水

學爺爺詐敗

告到個醫生仆街啦要

黑B 係拎唔到呢球，拎到都會三步仆街

行得返偷笑了

卡蘇拿成日笑

有冇諗過近三場降臨左幾多次

一樣要返工

同女+搞事

聽日終於day off🤪

收工未呀

仲有8粒鐘

好想收工屌女

同你老闆互含住先啦

Player

The @arsenal men's senior side is a bit of a mess, but...

U-23s - top of PL2 & PL International Cup finalists
U-18s - FA Youth Cup finalists
Women - Continental Cup winners & FA Cup finalists

+ we might still win the Europa League*

*Misplaced optimism based on sun shining.

放假交下功課好正常

含你好過

今晚含mk囝，諗起都爽

飯局 又食囡

幫手咬斷佢

左邊就靚仔幽默咩都識
右邊就文豪浪漫大富翁
我係女都唔知揀邊個好了

d女有2個洞.....why not both

上大陸玩女

仲有個口同對手

MK仔下次玩SP時考慮俾其他手足加入嗎?

H動劇情

有無管理員

召喚mf

MF已經離我們而去了

mf rip

懷念MF

今日工作力係0

返半日算了，下午走人

垃圾

你係公司都係打機架啦

尋日射左波，帶左部macbook 返屋企了

狗黎

我都想收早,無乜藉口

星期五唔想做野牙

請假囉

我份垃圾工無乜AL

u so rich no pay la diu

no la, 一陣LUNCH後蛇出去,返黎打卡收工算

New: Wenger: We’re sold out, what’s the problem? #arsenal #afc

雲加：🤷‍♂️

內房ON99跌夠未

想問好耐 生產力就生產力啦
咩叫工作力@大陸囝

上班力

是但啦！西甲都巴狗拎

聽日要返工

Ok 以後改返

又柒

報左警

操 今天起床力是0

已過數訂米八

佢嬲9左阿狗

佢嬲左爺爺咋 高層話爺爺下季唔做先黎

姐係要歐霸出局

皇蘇教埋雲爺爺點然下體會

我廠準備大炒456了

巧眼訓

放工了🤘🏻

dog lai

Happy friiiiiiiiday

我地有時差

He 老闆可以自己揀 time zone

Me too

打工牛

Dllm 琴日射波 今日返半日

星期五返半日咁正

呢個星期返左3日半

Yes
仲搵緊

搵左幾耐

好似半年都黎緊

想搵邊類型既工?

唔洗做野既工
唔貪心月入二萬就夠了

係咪女
普狗請性奴

仲要可以遲到早走，近屋企，返五日

有鳩絲打OK?😳

政府工

做緊

想Gun u 搵食

月入八千 腦細話我做得野 下個月加到九千

7千刀做

做緊返五日、近屋企、唔洗ot

點解迷普每日都要撚手足 係咪有性病牙

me岩岩十卜左大陸子了

是咪有5會牙

獲得professor 加持 gdp 有救了

平時太成功要扮失敗平衡心理

今日屌左老婆成粒鐘先射
唔知係咪我開始虧
過兩日睇下醫生先

E 生： 可能係你老婆問題，俾我屌試下

有無考慮過tran去哲學系牙

Me 現實只係一個窮肥矮毒柒臭禿loser

冇錯 呢個例子詮釋得好好 就係扮失敗了

我開始明以前啲皇帝點解咁早死
因為縱慾過度

上一次波song 團出黎個個手足高我兩個頭

No la
你睇下貝魯斯科尼 依家繼續選總統繼續屌女

淨係sick貝盧斯科尼

康熙都68歲命啦…

奧利維埃 . 吉魯

Gum dou sick

究識

雲加都年近七旬

所以佢唔屌女，認真教波

爺爺生命力同甲由一樣

爺爺係神
無得比較

哥狗首回合 一定不能上場

大炒下體狗啦

過到下體就機會大好多

首回合贏4:0
次回合和1:1

自信假阿

假你老母
block jor

Block jor dim quote?

見到皇so主場都贏到3球 我就知今年歐霸係屬於我地

串
block埋
就黎要單機

識波！

mk四強出到？

最快首回合出到

og 出TRIP好似50肩咁食女

過到下體會 輸決賽 阿迷會點算 成隊利物浦咁撚樣

贏歐霸係1000%嘅事

典會牙
入決賽先豬我去殺左雲加牙

ok

買定刀比你都得了

阿式自殺

男定女

男:屌你又係你,請左你仲洗食女
女:個地濕哂啦,快點黎上我

先主後客好危險

面試冇自信點搞

有雲加就無危險!!

好眼訓呀

反一反包皮先

搵d有手有腳就做得既工

割左想反都冇

保安

比interviewer聞

痴番塊

#

仲有3個半鐘

肯定出曬水又要扮矜持啦
下次in拎碌鳩出黎肯定即請

請佢地食你D長年鳩屎

爭住含

爺爺第一年輕鬆 登上最佳 11人

乜黎

你個樣靚仔咪得

路狗做左老細唔再上黎了

一早叫左你出道做明星架啦

ptbf仲好搵啦

返六日呀佢

新出
叫新創造球會

去蛇王了

前列腺有問題最多早洩，一粒鐘冇咩問題
我平均都9個字

cap 左圖

9個字

會員 Santi_Cazorla 現在上線中

屌你老母生日快樂

我去咗中大想同佢慶祝生日

同緊查子食飯
佢請我食

見到個小學一/二年班既都有女攬，唉

羅東d口味

貼比4球睇牙

係咪cp黎架

你咁搞法，我仲點認真工作呀……

報左驚

More

3p

頭寒了

呢d先啱四球心水

Block 左先

左面真唔真呀，小腿離哂譜喎

手足真係知我心

馬拉加原來降班
仲以為卡叔番去

你個user name 解釋了一切

仲有3個鐘

仲有8分鐘

BREAKING Arsenal manager Arsene Wenger to leave Arsenal at the end of the season after almost 22 years at the club - won 3 PL titles & a record 7 FA Cups. Live on @bbc5live & @BBCNews fro outside Emirates Stadium immediately #AFC

BBC david

no

官方宣布埋

Merci Arsène

Arsène Wenger has issued the following statement:

“After careful consideration and following discussions with the club, I feel it is the right time for me to step down at the end of the season.

“I am grateful for having had the privilege to serve the club for so many memorable years.

“I managed the club with full commitment and integrity.

“I want to thank the staff, the players, the Directors and the fans who make this club so special.

“I urge our fans to stand behind the team to finish on a high.

“To all the Arsenal lovers take care of the values of the club.

"My love and support for ever.”

Arsene Wenger

------------

Stan Kroenke:

Majority owner Stan Kroenke said: “This is one of the most difficult days we have ever had in all our years in sport. One of the main reasons we got involved with Arsenal was because of what Arsène has brought to the club on and off the pitch. His longevity and consistency over such a sustained period at the highest level of the game will never be matched.

“Arsène has unparalleled class and we will always be grateful to him. Everyone who loves Arsenal and everyone who loves football owes him a debt of gratitude. Three Premier League titles, including an entire season unbeaten, seven FA Cup triumphs and 20 successive years in the Champions League is an exceptional record. He has also transformed the identity of our club and of English football with his vision for how the game can be played.

“We have high ambitions to build on Arsène’s remarkable tenure and to honour his vision by ensuring that Arsenal competes for and wins the biggest and most important prizes in the game.

“We must now focus on making a strong finish to the season and ask our millions of fans around the world to join us in paying appropriate tribute to one of the greats of Arsenal’s history and one of the greats of the game.”

------------

Arsène will lead the team to the end of the season and we will make an appointment as soon as possible. The club will not be making any further comment on the selection process until an appointment is made.

屌 好唔開心又好開心

爺爺走

好波呀
開香檳慶祝

Wenger out

迷雲了

有啲想喊

變天了

邊個接班? 唔會係條廢柴杜曹掛..

控方日前向被告梁天琦展示本民前Facebook截圖，指本民前早於案發前一日，已發文呼籲市民於2016年2月8日年初一到旺角支援小販，非梁稱當日才決定。

惟辯方下午傳召前青年新政成員、現為九龍城區議員的鄺葆賢。鄺指，日前到庭旁聽，見控方展示截圖後，在手機用Facebook程式找出同一帖文，發現發文時間是「2016年2月8日」，在當日中午12時半發文，並曾在下午2時43分修改。鄺其後登出Facebook後，發現若沒有登入Facebook便瀏覽該帖文，發文時間便是「2016年2月7日晚上8時半」，計算後發現是加州時間，即Facebook總部的時間。

鄺在庭上解釋發文時間的運作時，曾指「你知網頁係用html寫㗎嘛」，控方一臉茫然，要求鄺慢慢解釋，因庭上很多人都不明白Facebook的運作，引得庭上的人哄堂大笑。當鄺指控方截圖時用加州時間時，控方又質疑「點解一定係加州，點解唔係英國時間」，鄺無奈指「時區唔係咁計㗎嘛」。

好想佢走，又好唔捨得

爺爺

睇定D先

第陣話黑客入侵

終於都走

廿二年迷雲揮手區

你地班仆街.

無得睇爺爺啦.

屌. 好撚傷心. 講真

走

終於都走 好撚開心

開香檳慶祝

反雲大勝日呀

雲爺爺

終於等到依一日

到爺爺真係走又有d唔捨得

反雲狗我屌你老母

迷雲黨最黑暗嘅一日
反雲大勝

雲加要走 當xxxxxx

好波！！！！！！！！！！！！！！！

查蛇

躝啦死廢老

唉

等左咁多年終於見到雲加落台既一日 好感動